\subsection{Vorbereitung: Stabilitätsparameter}
Für unseren Versuchsaufbau wird ein hemissphärischer Resonator verwendet, dessen verwendete Spiegel die Krümmungsradien $R_1 = \infty$ und $R_2 = 1000 \text{mm}$ besitzen. Dafür soll im Vorhinein des Versuches ermittelt werden, wie weit die Spiegel voneinander entfernt sein können, so dass sie immer noch die Stabilitätsbedingung \begin{equation*}
0\leq g_1g_2\leq 1
\end{equation*}mit \begin{equation*}
g_i = 1-\frac{L}{R_i}
\end{equation*}erfüllen. Dafür haben wir eine Grafik erstellt, die die stabilen Bereiche verdeutlicht, in denen Laserlicht möglich ist. Anschließend haben wir in Abhängigkeit von $L$ in den Grafen eingetragen, wann Laserlicht noch möglich ist.
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{stabilitaet.png}
	\caption{Diagramm zur Stabilitätsbedingung}
\end{figure}
Dabei markiert der blaue Bereich die Konfigurationen, in denen eine stabile Laserkonfiguration möglich ist. Die rote Linie stellt nun unsere Konfiguration mit $L\in[0\text{mm},1500\text{mm}]$ dar. Mit einem roten Kreuz ist der Punkt markiert, bei dem $L$ zu groß wird, um eine stabile Konfiguration zu ermöglichen. Dies ist der Fall für $L\geq 1000\text{mm}$. Wir erwarten also, dass wir während unseres Versuches bis zu diesem Wert unseren Abstand vergrößern können, ohne große Intensitätsverluste zu verzeichnen. 
\newpage